## Projekat iz Principa Softverskog Inženjerstva - KUKVIZ

Obavezan projekat na trećoj godini studija na odseku Softversko inženjerstvo - Elektrotehnički fakultet.

**Članovi tima:**

1. Aleksa Brkić
2. Miljan Zarubica
3. Petar Đekanović
4. Natalija Yasir